新手想養狗，有咩建議

本身想養柴犬，問過好多朋友都唔建議新手養。

屋企唔大得5百幾尺，養唔到大狗

怕煩嘅可以養公廁狗貴婦

唔甩毛又 聰明

就係麻麻佢太公廁，男人養貴婦唔知點咁

信我 養左就有女

拖住隻野出街 D港女會話好打意

其實我覺得八哥幾逗趣

同老婆一齊住有女都冇用

呢個idea唔錯 難唔難搞？

去狗屋執返件啦 任君選擇

領養啦

領養吧
唐犬500呎還好 有位放尿兜就ok
咩狗都要多啲出街

唔好養 好多牽掛

氣管差 太熱唔得太凍唔得
易有皮膚病 易肥，對腳唔好
新手唔建議八哥

搵啲細隻既唐狗，健康啲又無乜野注意
啱曬新手

我都係咁唸架，但都要揀適合既狗種來養，如果唔係只會傷左佢

唐唐 夠唔夠位佢走動，驚太細屈就佢
鐘意唐唐

打算左好耐啦，一直都唸住自己住就養，連樓都特登買可以養狗既。

有fd住附近，佢都養

唐好撚就得人
唔似啲名種犬咁撚麻煩
以前養過一隻一歲之後從來都唔咬爛嘢
又好少反抗主人
同埋冇純種咁多病
佢就好老先至有少少病痛
開支好少...
對住屋企人無發過脾氣咁濟

樓呢點真係好重要
一陣比鄰居投訴又仆街

個人覺得唐狗眼神真係最正
真係好似一個人咁
同埋可能佢祖先培養出嚟有食用考慮
你知中國人仆街㗎啦
佢哋真係好撚香噴噴

睇來有赢家啦
唐唐

係唔係要日日同佢落去跑

最重要一點係唐犬基本上因為係混種，每一隻都有自己嘅樣 XD
啲出名既純種犬出到街真係好似複製人咁
個人意見啦

我養佢嗰排有一年時間身體問題要喺屋企，唔太出得街，有啲時候幾個月冇陪佢出街，佢會好撚唔開心咁望住你，但係都唔會點
一個禮拜最好有一兩次就夠

唐狗啦，唔算太大，又乖又醒又忠心同埋多數好慘，可以領養

大力推薦唐唐😚😚😚
有好多幼犬bb可以領養，由細睇到大好有滿足感，屋企大小都唔爭多少，精力唔會係屋企消耗。最緊要你帶佢出街聞下街，有時間假日帶佢去狗公園，開心到震。